// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд┐рд╕ рдзрд╛рд░рд╛ рдХреЗ рдХрд╡рд┐ рдереЗ ?",
    answer: "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рд╕рдЧреБрдг рд░рд╛рдорднрдХреНрддрд┐",
    options: [
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рдирд┐рд░реНрдЧреБрдг рдкреНрд░реЗрдорд╛рд╢реНрд░рдпреА",
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рд╕рдЧреБрдг рд░рд╛рдорднрдХреНрддрд┐",
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рд╕рдЧреБрдг рдХреГрд╖реНрдгрднрдХреНрддрд┐",
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рдирд┐рд░реНрдЧреБрдг рдЬреНрдЮрд╛рдирд╛рд╢реНрд░рдпреА"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "рдЧреЛрд╕реНрд╡рд╛рдореА рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд╛ рдЬрдиреНрдо рдХрдм рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1589",
    options: [
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1555",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1582",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1589",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1602"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд╛ рдЬрдиреНрдо рдХрд╣рд╛рдВ рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рд░рд╛рдЬрд╛рдкреБрд░-рдмрд╛рдБрджрд╛-рдЙрддреНрддрд░рдкреНрд░рджреЗрд╢",
    options: [
      "рдирд╛рд▓рдкреБрд░-рдореЗрд░рда-рдЙрддреНрддрд░рдкреНрд░рджреЗрд╢",
      "рд░рддреМрд▓реА-рд╕рд░рдзрдирд╛-рдЙрддреНрддрд░рдкреНрд░рджреЗрд╢",
      "рд▓рд╛рд▓рдкреБрд░рд╛-рдЬрдпрдкреБрд░-рд░рд╛рдЬрд╕реНрдерд╛рди",
      "рд░рд╛рдЬрд╛рдкреБрд░-рдмрд╛рдБрджрд╛-рдЙрддреНрддрд░рдкреНрд░рджреЗрд╢"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХреЗ рдорд╛рддрд╛-рдкрд┐рддрд╛ рдХрд╛ рдирд╛рдо рдерд╛ ?",
    answer: "рдЖрддреНрдорд╛рд░рд╛рдо-рд╣реБрд▓рд╕реА",
    options: [
      "рд░рд╛рдорд╛рдирдВрдж-рднрдЧрд╡рддреА",
      "рд░рд╡рд┐рджреЗрд╡-рдЧрд╛рдпрддреНрд░реА",
      "рдЖрддреНрдорд╛рд░рд╛рдо-рд╣реБрд▓рд╕реА",
      "рдиреАрд░реВ-рдиреАрдорд╛"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд┐рд╕рдХреЗ рд╢рд┐рд╖реНрдп рдереЗ ?",
    answer: "рдирд░рд╣рд░рд┐рджрд╛рд╕",
    options: [
      "рд░рд╛рдорджреЗрд╡",
      "рд░рд╛рдорд╛рдирдВрдж",
      "рд▓реАрд▓рд╛рдирдВрдж"
      "рдирд░рд╣рд░рд┐рджрд╛рд╕",
    ]
  },
      {
    numb: 6,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХреА рдореБрдЦреНрдп рдХрд╛рд╡реНрдп рднрд╛рд╖рд╛ рд╣реИ ?",
    answer: "рдЕрд╡рдзрд┐",
    options: [
      "рдЕрд╡рдзрд┐",
      "рд╕рдВрд╕реНрдХреГрдд",
      "рд╕рдзреБрдХреНрдХреЬреА",
      "рдЦреЬреА рдмреЛрд▓реА"
    ]
  },
 {
    numb: 7,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рд░рдЪрдирд╛ рд╕рдВрдЧреНрд░рд╣ рд╣реИ ?",
    answer: "рдмреАрдЬрдХ",
    options: [
      "рд╕рд╛рдХреЗрдд",
      "рдмреАрдЬрдХ",
      "рд░рд╛рдордЪрд░рд┐рддрдорд╛рдирд╕",
      "рдХрдмреАрд░рд╕рд╛рд░"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдереЗ -",
    answer: "рдЕрд╢рд┐рдХреНрд╖рд┐рдд",
    options: [
      "рдЕрд╢рд┐рдХреНрд╖рд┐рдд",
      "рд╢рд┐рдХреНрд╖рд┐рдд",
      "рд╡реЗрджрдкрд╛рдардХ",
      "рдЬреНрдЮрд╛рдд рдирд╣реАрдВ"
    ]
  },
     {
    numb: 9,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд╛ рдирд┐рдзрди рдХрдм рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1680",
    options: [
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1681",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1690",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1680",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1600"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд╛ рд╡рд┐рд╡рд╛рд╣ рдХрд┐рд╕рд╕реЗ рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рд░рддреНрдирд╛рд╡рд▓реА",
    options: [
      "рдпрд╢реЛрдзрд░рд╛",
      "рд░рддреНрдирд╛рд╡рд▓реА",
      "рдкреНрд░реЗрдорд▓рддрд╛",
      "рдордгрд┐рдХрд░реНрдгрд┐рдХрд╛"
    ]
  },
    {
    numb: 11,
    question: "рддреБрд▓рд╕реАрджрд╛рд╕ рдХрд╛ рдирд┐рдзрди рдХрд╣рд╛рдВ рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рдХрд╛рд╢реА",
    options: [
      "рдордЧрд╣рд░",
      "рд╡рд╛рд░рд╛рдгрд╕реА",
      "рдЕрдпреЛрдзреНрдпрд╛",
      "рдХрд╛рд╢реА"
    ]
  },
];

function showResult(){
    info_box.classList.remove("activeInfo"); //hide info box
    quiz_box.classList.remove("activeQuiz"); //hide quiz box
    result_box.classList.add("activeResult"); //show result box
    const scoreText = result_box.querySelector(".score_text");
     const importantText = result_box.querySelector(".important_point");
    
    const points = '<ul><li>рдЕрд╢реБрдн рдирдХреНрд╖рддреНрд░ рдореЗрдВ рдЬрдиреНрдо рдХреЗ рдХрд╛рд░рдг рдорд╛рддрд╛ рдкрд┐рддрд╛ рджреНрд╡рд╛рд░рд╛ рддреНрдпрдХреНрддред</li><li>рдкрддреНрдиреА рд░рддреНрдирд╛рд╡рд▓реА рдХреА рдордзреБрд░ рдЭрд┐реЬрдХреА рд╕реЗ рд╡реИрд░рд╛рдЧреНрдп рдХреЛ рдкреНрд░рд╛рдкреНрддред</li><li>рд╢реНрд░реАрдХреГрд╖реНрдгрдЧреАрддрд╛рд╡рд▓реА, рджреЛрд╣рд╛рд╡рд▓реА, рдХрд╡рд┐рддрд╛рд╡рд▓реА, рдЧреАрддрд╛рд╡рд▓реА, рд╡рд┐рдирдпрдкрддреНрд░рд┐рдХрд╛, рд╡реИрд░рд╛рдЧреНрдп рд╕рдВрджреАрдкрдиреА рдЖрджрд┐ рдмреГрдЬ рднрд╛рд╖рд╛ рдХреА рд░рдЪрдирд╛рдПрдБ рднреАред</li><li>рдЫреЛрдЯреЗ-рдмреЬреЗ рдмрд╛рд░рд╣ рдЧреНрд░рдВрде рдкреНрд░рдорд╛рдгрд┐рдХред</li></ul>';
    
    if (userScore > 7){ // if user scored more than 3
        //creating a new span tag and passing the user score number and total question number
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рд╢рд╛рдирджрд╛рд░ ! ЁЯОЙ, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b>'+ questions.length +'</b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b>'+ userScore +'</b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;  //adding new span tag inside score_Text
    }
    else if(userScore > 4){ // if user scored more than 4
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рдмреЭрд┐рдпрд╛ ! ЁЯШО, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b>'+ questions.length +'</b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b>'+ userScore +'</b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;
    }
    else if(userScore > 1){ // if user scored more than 1
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рдЕрдЪреНрдЫрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕ ! ЁЯЩВ, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b>'+ questions.length +'</b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b>'+ userScore +'</b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;
    }
    else{ // if user scored less than 1
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рдХреНрд╖рдорд╛ рдХрд░реЗрдВ ЁЯШР, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b>'+ questions.length +'</b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b>'+ userScore +'</b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;
    }
}
